每日仲有差不多2000人往返中國

唔出現社區爆發，就應該係奇跡

一個垃圾到極點的癈老，掌管香港